[急求同行］有冇巴絲黎緊呢兩個禮拜係巴黎同荷蘭？

唉 on99, 個fd本passport岩岩比屋企個細路偷撚左黎玩，跟住滅撚爛左 冇得去
我乜野都book曬，假又請埋

而家得番我自己一個旅行

我會係：
6/10-14 巴黎
6/14-16 比利時
6/16-21 荷蘭

有意一齊玩tg

荷蘭你住邊?